如果馬會開盤俾人賭獎門人遊戲會點

和盤1.01

打和!